［中學旅行］有冇爸打每次都冇人肯組

每次都要老師硬塞入人地組，但人地又唔想，然後到旅行日就自己企埋一邊食野，冇人理，在班團體活動玩緊果陣都冇人叫，老師又唔理我

小中大學分組都係咁

一樣

基本上毒撚會自己行埋一堆, 連毒撚都唔想同你一齊, 自己檢討下啦

達哥唔係同黃狗一組咩

本人只是比較矮 仲矮過班上d女仔

中學都叫有唔小朋友，但都會主動邀d冇組既一組，但性格太差既就不了

去到搞成咁不如你唔好參加仲好

點同屋企人解釋

渣ga

話年年一樣唔想去同慳錢囉
Bbq姐需要解釋咁多咩

燒野食真係好煩
中學燒一兩年之後都係同同學行下山算

中學冇旅行呢樣嘢

通常呢d例子大個左都係成材

試過有一年 去到旅行嗰陣老師先知我冇組
然後佢好好咁叫我同佢地班老師一齊燒野食

存在感低到交曬分組名單都唔知我冇組

人地就開開心心bbq，我就企起樹下食早上返學買的芝士腸仔包

冷靜啲 照下鏡

不嬲都冇 有一次都d冇組嘅一齊出去附近商場hea

睇你個名就知點解你冇人理啦